Открыто для [дискуссии](https://bitbucket.org/LifeIsWonderful/fuf/issues/4)

полное соблюдение https://github.com/php-fig/fig-standards/blob/master/accepted/ru/PSR-2-coding-style-guide.md, все IDE заточены, так же в дальнейшем для исключение нарушения данного стиля
будут пару хуков для git commit , что бы не допустить код который не соотвествует стилю
